達成夢想之後?

曾經我o既夢想係有女朋友
夢想達成之後唔知點解有種想解脫o既想法
首先我同女朋友都算互相就到對方
感情方面絕對無問題

人無夢想同咸魚無分別
但人達成夢想之後呢

完成夢想就沒有之後?

飛左佢再搵過

分手
有返夢想 可以達成多次

即係人地條女白滑波大靚女

你溝條cat girl

失戀係你下個目標

Suicide

一定唔會飛~
我仲好愛佢~

由中學之後一直都有諗過
自殺是需要勇氣的
我無~

咁生存la

夢想係有女朋友
你個夢都幾膚淺
不過人人夢想都唔同 我又冇資格講你
你可以試下搵下自己有咩興趣 在學嘅咪讀好佢 就業嘅咪諗下點樣搵大錢

做緊

對於靚仔o黎講係真係膚淺
但對於30過外都未拍過拖o既人o黎講
呢個真係夢想

就係達成夢想之後
好似無o左動力咁
工又已經搵到份個人認為適合o既工
儲緊錢旅行/結婚

但就好似無o左個人目的咁
為伴侶而生存

搵到未？

個人嘅仲未有
呢刻嘅夢想只有光復香港時代革命